藍田諗下撤退啦

將軍澳警察打街坊又俾人屌緊